[#1睇懶人包] 網購外科口罩集中討論120

而家就係轉去樂郵仆晒街呀屌

2103 放題？

[#1睇懶人包] 網購外科口罩集中討論120

【各地倉庫更新】

🇮🇹 意大利 / 🇬🇧英國 / 🇦🇺澳洲 / 🇰🇷韓國：
運作正常，暫沒有太大影響。

🇹🇼台灣：
禁止輸出口罩，其他非禁運產品不受影響。

🇨🇳中國：
積極考慮繼續暫停中國轉運服務。

🇺🇸美國：
上星期送抵海外倉庫嘅貨件都經已入庫，但由於美國空運貨量激增，機位緊張嘅情況下，預計於美國倉出庫後送到香港倉需時約為 7-10 個工作天。

🇹🇭泰國：
於上星期五、六送抵泰國倉庫嘅貨件，有部分尚未有入庫紀錄，今日會處理。現時機位短缺，今早收到空運公司通知將會收緊每日收貨量，現正尋求其他方法，希望客人可以耐心等候。另外，8/2 及 10/2 係泰國嘅公眾假期，貨倉不收件、不出庫，但會趕緊喺假期前後增加出庫量。

🇯🇵日本：
不幸地真係爆咗倉！我哋都唔想見到嘅；突然數以萬計人同一時間喺日本訂口罩，訂到而家喺市面上仲係一罩難求要繼續喺日本訂，絕對係我哋都預計以外嘅事。大家都知我哋全公司星期一至日朝 9 晚 11 OT 趕工，過去五、六、日 3 天已經成功送出 12,000 件貨返香港。

我哋已經每日喺 Facebook update 大家進度，不計成本加車、加機位運送，努力不懈咁完成我哋嘅使命，其實已經預計二月份日本轉運部分會蝕7位數字😭，但都有人喺連登攻擊我哋，講啲好難聽嘅說話，希望大家要攻擊的話都可以對準元兇，試諗下 OT 工作嘅戰友們睇到會有幾大打擊，士氣有幾低落，公司幫人運咁多口罩，但自己都無存貨，員工都係自備口罩咁 OT（最新消息係下個星期到貨每個同事派 3 盒！）！人手不足嘅情況下，我哋想齊心協力，一個都不能少，用正能量互相推動，鐵柱先可以磨成針！

我哋已經積極尋求方法解決暫存於速遞公司嘅貨件，有啲方法小編已聞樓梯響，相信好快就會有方案同大家公布。因此，你收到「不成功派送通知」的話唔使擔心，亦都毋需刻意向我哋查詢，貨件只係暫存，而且好快就會處理。另外，日本機位不足，我哋嘅貨件未必可以好似之前咁出庫後快速到港，敬請留意及再耐心等候。再次呼籲大家，呢段時間盡量都唔好使用日本轉運服務，舊嘅唔去，新嘅又點清呢！

🇭🇰香港：
作為全球用戶所有貨件嘅集中點，香港倉庫位置不足，所以懇請大家幫幫手，就算只有一件貨到達香港倉都盡快取件，我哋更強烈建議大家用自動轉運，我哋既可以減省倉庫空間，你哋亦可以更快收件，係唔錯嘅選擇嚟㗎！但請留意，自動轉運只可選擇Buyandship自提點自取，如要使用其他收件方式就要選擇集運，貨件每到本地倉庫就即刻比指示我地發貨，唔好等埋其他未到嘅單，咁樣都可以幫到我哋㗎。🙏🏿
而家正面臨人手短缺，我哋已經增添倉務人手，希望可以渡過呢個難關！

樓主Pin起BNS個段野

係未 細 真係無人買？

俾個1020 玩左十分鐘

沒有最差，只有更差

係咁reject, 搶黎都白費時間

呢隻得唔得?
好似無寫三防